睇港姐睇到嬲

咁醜怪都可以做到冠軍 黑箱作業到岀哂面
又一次話俾大家知努力無用，有家底有錢大哂

屌佢老母垃圾台做垃圾節目出垃圾港姐

真係好樣衰 其他是但一個都靚過佢

最樣衰港姐